你地幾時開始覺得自己老？？

我：發現J 開果d AV 女優同出名既球星都比自己年紀細既時候

大一開始

2點都未食飯，開始見頭暈